[地道俗語jj入] 陰功 vs 冇陰功

大家覺得
講「陰功」陰功啲
定係講「冇陰功」嗰陣陰功啲

正評 =陰功
負皮 =冇陰功

你有撚用，同你冇撚用呢？你覺得邊句好啲

你噏乜尻

有撚用咪有撚用，冇撚用咪冇撚用
兩個唔同意思

陰功同冇陰功既用法大同小異
或者基本上係一樣

陰功同無陰功都等於陰功
咁無陰功個“無”字意義係邊到

係咪重有 該燴囉